究竟邊個泛民咁夠薑去張曉明個座談會？

呢個咁嘅時勢，究竟邊個仲咁夠薑搵小明獻眉
唔好同我講係狄志遠呀

各有各做

熱狗當

一定有佢份
可能仲有馮檢基

基本上都係中共endorsed 忠誠嘅反對派

中間超人

真係狄志遠條打靶仔

卿姐真係有機會佢之前果返話真係記憶猶新

部分泛民

應該唔止佢一個

劉慧卿
肥仁
單仲楷

e個都泛民，咁老鼠曾都可以叫啦

想都冇用，應該係被邀請先有份去，應該都係狄志遠湯家驊嗰啲當埋係泛民啦

前一兩日曾鈺成夠話自己係建制中嘅民主派

共產黨話你係飯民就飯民

收皮啦
2021年仲玩假代表呢招？

唔講唔記得咗佢
而家上嚟抽水

老鼠曾手joke嚟
又入poly又舉5 1

有中國特色的泛民

可能小明真心以為狄志遠係泛民

可能11哥仲計呢

肯定無主流政黨份，唔係佢地唔想去，而係唔會有機會去 唔洗諗都知係狄志遠馮檢基梁耀忠黃成智之流

唔好當中共唔知頭唔知路
佢地只係要「製造」一個反對派
去令自己嘅認受性增加

Bugs exist for a reason

唔好係又抽唔係又抽
呢五席超區等如變相公投
而家共產黨又收返就知係做得啱

咩呀
至軟2016佢地俾錢收買左喇喎

民主黨去有幾出奇
分分鐘政治油水仲勁過所謂35+既議會
無哂班本土進步民主派同佢地爭食